［咖啡討論］espresso 撚入

budget $3000, 想問吓有咩磨豆機推介？

見到有部wilfa uniform幾靚仔, 有冇人用過?
本身想買Fellow ode 但後來發現只適合手沖用

定係呢個 budget應該買手磨？

另外買豆有冇地方推介？

唔好意思，新手好多嘢問

如果手磨應該買c40 定m47?
另外見到台灣仔出咗1zpresso k-plus 都好似唔錯

用緊phoneix 感覺係個粉兜用膠圈low d 之外冇咩投訴
磨細粉沖espresso 果陣都幾好用力

上YouTube 睇過係咪話佢d靜電會勁到黐住晒啲粉？

有好有唔好啦
佢都係痴住d 最細既粉同皮
但風味黎講個人好滿意有機會會轉simplicity/classic

豆
買開 歐客佬，月頭訂豆有折

有機會都想試吓

另外巴打用咩Espresso機？

Flair 炸
好好玩

同埋靜電既話拎個噴噴樽噴少少水俾d 豆就減少好多靜電

要買滿2000台幣先有免運費
巴打幾耐會買一次？

另外有冇咩豆推介？

本身都想買 flair
但嫌佢冇得打埋奶

之前睇過James Hoffman 試用部嘢，係咪要用熱水淥幾次先開始沖得？

唔玩LATTE ART住
要加奶都係DIRTY咁飲
煲滾水倒落去個容器
然後就磅豆磨豆
都差唔多搞掂

香港歐客佬，佐敦有樓上鋪

我搞錯咗唔好意思

呢部嘢好似好好玩用手拉好似好過癮咁

manual espresso 係唔同玩法

好想沖佢咁靚

Push